move on/go back

A女仔：前任 大家重掛住大家 但大家都會經常想過去不愉快事
B女仔：曖昧 一等一好女仔

更係B女仔仲撚洗諗既
一黎可以有新既開始
二黎又可以試到唔同女既身體

B女仔唔係呢啲人

你溝到B女仔之後唔會搞野?

唔係講梗搞唔搞野

咁以唔搞野黎講
我都覺得係B女仔
因為根據英國研究 前度復合再分手既機率係90%

Pro ching

其實只係我犯賤